點解我2017年申請 過咗90日仲係p牌？

之前有段時間甩咗p而家又有返p嘅

P牌幾好呀

你係咪俾人扣過分？

點睇有無扣分

原來改左要上線180日